到底大角咀奧海城係咪深藍區？

屌你老味 海富帝柏富榮

由6月到依家咩事都無

我以為我自己去撚左平行時空

No doubts

周圍打到爛哂你好開心？

真 tg都冇聞過 完全另一個時空
真係太多廢老廢中

點止深藍 直頭紅呀

係

行入小小就太子，旺角日日有TG, 好玩好多

其實稍為有$區都多藍

就算喺屋企都唔安全,尤其係住近街市嗰啲居民.

係，全港最深藍頭3位一定有份
但都係廢老多，冇乜攻擊力

咁偏僻
又唔係mk呢d比較多人集嘅地方
一係就中產
一係就廢老
搵件黃店食飯都難

海富苑係藍，柏景灣係離地淺黃中立

同時個位乜都冇, 狗增援又快
極難入手

住客好多內地人

好多紅底企業員工宿舍

奧海城樓下巴士站成塊牆都係文宣
不過可能係CC啲手足痴

富榮隔離就係狗屋

都幾

但嗰度兩個區議員都係黃喎 油尖旺僅有3個黃議員 嗰度已經佔有2個

奧海城係超離地中產區

利申住嗰區 好期待tg

系

係 香港攬炒

咁近旺角，出曬去啦
相反，荔枝角四小龍個邊就真係平行時空

係呀支那仔

奧海城3期好多支那人住

光復大角咀

有西九龍紀律部隊宿舍

富榮花園係民建聯鍾港武地頭
近西九狗狗總部，狗車出入之地

我持有bno,何來支那之說？理性討論ok?

德寶

四小龍，長沙灣，美孚一帶好似有結界

富柏個德寶因為幫海富滅蟲
同成日搞優惠同旅行團
所以先多人投
佢之前嗰個係藍

珍，聽普通話仲多過廣東話

果度勁多係大陸黎香港打工既人

九七前香港出世邊撚過無?

連黃店都冇乜
得間面包鋪同cafe

最奇怪係區議會劃區，大部分都係黃區來

咁何來支那？97年之前支那人有度永久居留？

三期帝峯多廢老
黃藍一半半

海富公屋 富榮居屋 帝柏私樓

咪撚煩啦 無人想知呀

當區貴價樓9成講普通話人嚟

垃圾，根本唔理性討論，杜民澤咁款

四小龍近長沙灣狗屋

全部離地中產，不過都見過兩個阿婆因為對開槍意見唔同，係條街到鬧曬交。
PS 個邊啲巴士站文宣保持得幾好同埋都幾update

海富係公民黨當選 點會藍？

大角嘴啲文宣都冇咩點比人撕
真係幾和平下

咩都唔做會改變?
想睇你用愛去感動狗仔

大角咀 何文田都未有事

老實講 海泓道條街仔做得啲咩 何況住個到既行出旺角油麻地都10分鐘內

柏景灣總站啲文宣幾個月黎都無比人清過 係不問世事姐應該

lm

富柏：公民黨余德寶（上屆區選油尖旺區票王，多得毛ee幫手攞柏景灣中產票+海富多鶴佬人投同鄉余德寶）
富榮：民建聯鍾港武（第一屆到宜家，好可能直到永遠⋯）

公民黨

返而入面維港灣就多離地藍絲

Yes Sir!

靜係聯想到tvb

係，公民黨，同埋睇過片佢同狗嘈。
陳德立民建聯

係
睇到你入集中營做奴隸重開心

呢兩晚tg都吹哂黎

痴鳩線，唔理性討論嗰嗰係阿叻，「我唔知」，「我睇唔到」，「未聽過」
Btw 又block一件

一間黃店食野都冇

但係唔好黎, 地勢太危險

文呀 學識打字先啦
唔係理性討論又點呀
入中大打柒我囉

帝瘋蝗癲

直撚頭有保護罩

大角咀要講深藍既應該係大同

富榮好多公務員，唔知關唔關事
奧海城就多中產
海富就多富戶

何文田都未有事啊

岩呀，真係好多大陸人

大角咀真係咩事都無 我好想我深藍父母食下tg

其實果邊手足去哂旺角太子發夢
一黎大角咀就好安全

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

Yes sir

海富苑絕對係藍，區選余德寶係因為同鄉，立法會選舉就全部唔投公民黨
柏景灣中產黃黃地

幾個月前嘅文宣仲係到
黃到不得了

我見富榮有間貼左行動poster, 唔知係被貼定係點

係，一定係，我話你知海輝路一帶九成都藍，仲要紅卜卜

係，識藍絲住果度，
人地好辛苦先供完樓

真心
係

大角咀個邊人都唔多，又全部舊樓，冇乜好搞
奧海城奧運站就話僻唔僻，除左遊行過一次好似冇野搞過

海富柏景黃架，公民黨當選，富榮就極紅。長期民建聯嗰隻中港武當選

奧海城放狗
仲有狗車次次列隊經過深旺道

當深水埗狗屋比人圍緊個陣，長沙灣狗屋d防暴得閒到可以炒牌

冇人堵大角咀道

你問返個仆街政府點解要搞成咁

海富的確多富戶 因為佢唔係全部公屋

我都聞到 富榮撚

有間麵包舖
想要其他要去大角嘴

🤭我深藍嘅呀婆呀公唔知 好中意余德寶

on lun9
好撚多藍屍

上次8.3大角咀遊行都好和平, 因為全程唔見popo

邊間包鋪

理工asso都平行時空

係！唔算俾人破壞得勁 touchwood

小心樓上廢老空投

早兩年櫻桃街公園大媽多到

係大角咀道放tear gas 應該所有大角咀居民都會中招

我都好中意佢，佢愛回家好似Terry

海富中產有深黃 但廢老勁多

呢個係嗰日手足行到附近先裝修既
平時乜事都無

就係想咁，班友針唔吉到肉 仲置身事外

成個入口都係連濃牆啵

金發

咪傻啦 有狗宿係隔離

又無重要據點,去太子旺角幫手好撚過

覺

事實係因為冇咩人理

大角咀少政府機構冇人去
連狗都唔會入

冇人罷，日日仲hehehaha

有同事住奧海城藍到黑

好多大陸人住

唔係囉，柏景維港勁多大陸人，一係港豬中產

好難玩，畀幾條公路interchange包實晒
走唔到又無位呢

Browny no.45係黃

覺得唔係，上次區選見勁多人落街屌建制候選人，不過呢奧運貴樓勁多大陸人就真。

依家都係好多 成日有班人跳大媽舞

我都係
藍絲鍾意住奧海城

之前搞過奧海城夜晚唱榮光
但無乜人 應該係大角咀少人住 加上同旺角重疊左

見過有廢老拎架撐撕文宣
同埋佢哋會寫暴徒/和你非禮/和你做愛

我都有呀
理性就係 YES 我好開心

理性就係6月唔應機7月唔應機8月唔應機9月唔應機10月唔應機
11月喇你想我點

或者咁講 你同老細fight合理合法啲嘅待遇
佢無理你 仲變本加厲 唔俾辭職 打你全家
告佢? Sorry 法官係佢嘅人
理性嘅你 又會點呀?
Enlighten me please

大角咀有公務員宿舍

唔同舊區d街左穿右插
呢d填海地，好分明嘅道路社區設計
無位呢埋

其實都搞左次遊行，不過d人都直接轉場MK

個名好nice

係AR 好撚開心架,最好打仗仆街

我好多朋友都係出深水埗/旺角/太子支援，去呢3個點都唔遠

黑警入到大角嘴 我驚佢仲驚過本區人

有冇海富帝柏富榮 tg group

住附近，有次屌鳩啲藍屍廢中

好撚多廢中廢老屌柒後生

我以為返左大陸

點樣光復 差佬都唔敢入黎
去到大酒店個頭你驚定佢地驚

街市搞過放映會但唔多人

cc 對面係政府合署

大角咀藍到仆街
勁多廢老 超少黃店
個lennon wall永遠比人搞

將軍澳咪一樣走到
唔識走主要係唔識路姐

未打爛你屋企唔開心

餃子店好黃喎
門口痴滿海報
不過炸野多

我怕鍾港武當選

我見果區貼晒民建聯poster，target 呀婆呀伯中年人

近海既豪宅好多大陸人
過左奧海城1期有
維港灣 一號銀海 瓏璽 浪澄灣 凱帆軒

出番少少重有周浩鼎住既君匯港

宿舍內都唔係全藍的，尤其呢期popo咁搶口，好多紀律部隊其實都睇唔過眼

幾撚時射啲tg比我老豆老母索下
好想佢地索到變黃

邊間餃子店？
蒸品？

大角咀道

嗰度係大角嘴

老人區

啲住客講普通話既仲多過講廣東話

香港人 踢走建制派 佢地做過乜撚嘢 成堆一樓一 板間房 影響兒童發展 不論黃藍 不投建制

好似真係叫餃子店

奧海城好多大陸人住

仲有越苑都係超黃的

咁又唔係咁講，個區而家都係泛民的

當年我住個邊，涂謹申仲食住佢，一走左就俾佢贏

富柏係阿寶贏因為佢地區工作做得唔錯
屌你放工得閒仲會落樓同班𡃁仔打波 啲師奶又中意佢 啲保皇鬥唔到

嗰區又起政府合署，又新狗屋

仲有何文田愛文村果面

老闆住富榮 藍到仆街

呢個先係最主要原因，如果唔係街坊除咗大角咀方向根本冇路走

中聯辦在君滙港有好多單位

我怕鍾港武當選全部都係佢啲poster好似都冇對頭人咁

旺角TG 吹哂去富榮海富

好多支那人住奧海。夜晚去奧海城好似去左深圳咁

我知 我frd住係入面
佢同我講嗰度好多警曱住
得少少消防

一直好奇其實係咪好撚多大粒紅底/popo /政府高層住

好撚開心添

Sor 油塘聖域咁樣

有BNO唔代表你唔可以系支那😂 理性討論。

其實你見到邊個黨鐵站成日GG
就知邊區有激烈訴求

你覺得mk晚晚咁多人 個個住彌敦道？

大角咀一係就奧海離地撚 一係就大同廢老 黃既好難做

Yes超中point

要諗方法等民建聯當選唔到

有 得班學生頂住

好老實講佢會，我從來冇見過李偉峰蒲頭

關咩中產事呀！太古夠係中產啦！！奧海城真係好多蝗蟲住

又無人會入黎 無巴士又唔搭鐵既話好難走

有個大陸同學住個度

仲要為冇人搞

快啲黎 好撚多大陸狗

係~
好想請廢老食tg

係啊屌你老母

同旺角核心位隔左條橋
啲人根本唔會亦唔識入去
而且全部係民居 鋪頭呢啲可裝修目標都唔多間
如果唔係幾年前整左間CC係到 真係屎都冇得食

1020嗰日做嘅

唔係講緊個度咩
話時話餃子店老闆娘幾正

係 一期間吉野家從未被裝修

係，好L多支那人住嗰度

利申：以前住過幾年旺角近大角咀嗰邊

個post做乜推得咁快 咁多人住大角咀？

點解會知海富多富戶

其實係

依家佢好似冇乜對頭人咁啲阿婆阿伯一定又投佢

太近旺角所以出哂旺角？
留條後路俾自己走都要既
Ssp太子旺角打完都可以去大角咀

我都想

之前搞旺角超短遊行先有手足分析過完全係死位黎
POPO封橋加奧運站已完

李偉峰banner就見過
人影就未見過
今次應該都molamola

同旺角隔條橋
淨係有一次遊行咁大把
期待tg比啲廢老試下

好快有啦 之前都以為九龍塘唔會有

我識既剩係得劉夢熊

聽都冇聽過佢個名

是的

我應該有份

深紅呀

出旺角同荃灣都小遠兩頭唔到岸

你話係就係? 咁我咪當奴侵

行入個公屋停車場睇下

街坊

我未見過，樓下連一張佢個poster都冇

新新地果間海富中醫暗黃黃到金，成間上上下下都黃

成班街坊浦頭

住呢頭啲黃 都去曬旺角啦
不過我同意入去放下tg
好多人未燒到埋身都唔會理

btw 樓下看更深藍

係 仲要放tg

佢就真係算吧啦，長期都無見過佢蒲頭
15 年選果時又係咁，到而家都仲係咁懶

係，你睇下渣咩車就知

住喺大角咀，好希望可以放下tg比家中藍絲試味

係汶至啱

係 好想打爛埋你屋企

後面美孚死位
之前遊行推到去長沙灣廣場就轉陣地戰

奧海/柏景好多大陸人

富榮對出海泓道有幾張，不過已被人破壞

一期吉野家
二期元氣
三期360
全部乜事都無

係咪所有未爛嘅地方都係藍?

帝峰多到傻

點解一直都未搞到嗰度？
係因為奧海城一期有 中銀大廈！

都真係

中產區，好多外派嘅員工(大陸，台灣)

大佬阿，大角咀好多黄店，夜晚10點都聽到大家尻叫

其實唔係， 識好多奧海城手足會出去旺角尖沙咀。

奧海城呢個地勢好撚閪，俾人圍出唔到去

真
嗰陣想投下佢 但條撚樣頭都唔蒲真係救佢唔到
利申 當年投咗個屌字

好老實講住得呢度嘅全部黃都出晒旺角

我住那頭，會出旺角

利申兩老深藍絲，好想佢哋食下

走肉朋友
千之味

二期個中銀都冇事

嗰到同奧運差好遠

大角咀得cc

點會無
餃子店日日播願榮光

係

利申：住富榮全家深黃

某次深夜經過見到有街坊落樓貼

嗰邊已經唔係樓主講嗰頭

未計有一大班深紅內地專才同CBA回流左膠
有紀律部隊宿舍（小心入面有埋消防救護）
重有周浩鼎住君匯港
大角咀真係天堂
啲街又窄又聚唔到人又難走又容易包炒

上次奧海城唱歌好少人

地勢太差啦

其實CC附近宜家都係屎都冇得食

奧海城連行都冇人行啦
垃圾商場保安又深藍到仆街

唔知係深黃定太少激進藍絲
早兩日經過仲有8月5日三罷

櫻桃街啲1080無死角CAM

真心 無野食得

'住奧海城一期嗰頭
好多以為自己好有錢
好Q臭寸
又多支那人
快啲攻過嚟
大量tg
期待

三個月前個遊行同1020驚到我瀨屎，好彩班手足識出返旺角油麻地

搵人燒撚左富榮間太興啦

無聞到
可能太少

有冇重要據點，去太子旺角幫手好過

真，堅垃圾，港豬一大堆

2期巴士站都開始聞到

歡迎黎大角咀開打
呢區太多藍屍廢老新移民，針唔拮到肉唔知痛
想請屋企個兩件藍屍廢老食下tg
利申：大角咀居民

根本好多出旺角既手足都住個頭

住呢頭，次次都係出旺角/油麻地

點解無人搞赤柱同石澳

搭lift
好多支那狗
有啲六七十歲阿伯
只係講普通話
啲細路仔又係蝗語
都唔知點樣落嚟香港

次次我都會啤實佢哋
搞鳩佢哋啲細路

住喺到咁多年從來都唔會入富榮嗰邊搵嘢食

應該好撚7貴

個度有棟新建政府大樓

我CC起之前已經住係到
成個區計埋海富剩係得M記同興城
冇CC既話, 附近啲餐廳完全做唔住
就算係藍, 佢地都唔敢出聲

但同時對面係新狗屋

唔建議搞大角咀紀律部隊宿舍，個度冇路走，好易俾popo圍

問咗太古坊未
啲人工照返
照慶祝咩咖啡節

興城係藍店，地圖有mark低

奧海城藍店咩都冇爛過

係呀五毛狗

以前中學日日m記

利申 嗰頭小學中學校友

嚴重警告咪撚再叫佢地sir/madam!
係曱甴/賤畜/強姦犯/殺人犯

係，嗰班仲要中環返工，奧運站去香港站路路暢通

呢幾日 日日迫鳩我哋返工，唔返就扣annual

利申：就係我老細住奧海城

維港灣嗰邊真係好多大陸人住
同埋我發現中聯辦好鍾意喺大角咀買樓

紅到仆街, 勁多大陸人住

呢個真，一條路入同出

太古坊返工果班好黃wor
至少冇中環咁離地先

屌有冇cc手足一齊打奧運戰線？

睇住嘉運個油站

出曬旺角太子啦，嗰度又唔係啲重要據點

你都係想我地答你係啫

bty - 係

近油麻地狗屋
櫻桃街天橋試過包抄=封油麻地/尖咀逃生路線
西九政府合署係條死路入面，難攻難走

油麻地果欄狗退防路線之一
南昌前段成日有狗守住
塘尾道絕對唔安全，狗車長時間必經之地
近深水埗港灣豪庭，可以比狗車經塘尾道包抄
同時有西九紀律部隊宿舍

區內中銀有手足爆過
360冇事

咁近間狗屋，一圍cc死鳩緊

係唔好話山頂無食過

得回旋處同樂群街公園兩條路走，地形太差

奧海城深藍自私撚

其實可以走入南昌奧運

西灣河你都唔會打上耀東啦
行出兩步就朗豪坊

人地成千萬樓,幾多上岸人,話知香港變成點
佢地大把國藉啦

大部分深藍
但願有錢供樓or交租is ok，同埋好多都係保險狗黎架

之前有手足係天橋比狗包抄
死鳩緊

係。

港灣豪庭嗰邊個宿舍全部都係狗住

好多支那

油麻地新警署好難散水喎 又空曠

唔係喔，我親戚入境住嗰度

黃咩？ 仲有好多人返工
完全咩事都無發生咁

親身見過大陸支那狗
對樓下大家樂啲員工
好Q寸
衹請普通話
亞亞咋咋
好多係中資金融機構高層

幫海富擋晒tg

仲係咁多學生食

美孚荔枝角果d到而家一粒tg都未放過

你咁講，不如去貝沙灣吖

拜託你地幫竹園破處

成區藍撚到仆街
係廢老集中營
黃嘅後生仔只可以去太子旺角

富榮有錢

大角咀好多深藍街坊，不過一直冇咩示威係呢度
奧運站係極深藍，好多大陸人住

我唔sure我frd住邊
佢話佢住嗰度好多狗 得少少消防
利申佢係消防家屬

係呀

樓主又想帶風向？

居屋之王唔係浪得虛名

得幾間黃店
btw 餃子店其實有湯賣同埋湯餃賣
怕炸野既可以試試

其實可以整個大角咀tg group

南昌近深水埗狗署
奧運又係冇路走

我親戚入境督察
不過個個位太難攻，得一條路

大角咀 奧運嗰區 同西九站

係好有錢

撚有錢咩，住開都係以前買落既

宿舍個名掛紀律部隊就冇人理
原來黑警佔多
呃哂

君匯港勁撚多支那人利申 住呢區 晚晚10點叫無人和應

奧運站未出過事
次次都照開

1.多大陸狗，大陸狗最中意依類新發展扮豪宅既區/屋
2. 去哂旺角太子啦，咁近。

嗰頭近果欄，果欄火觸好大濟，好似係

放佢上老豆搵仔未
應該唔會無啦啦攻住？我諗

富榮係果頭係最窮
甚至衰過隔離公屋海富
睇停車場真係睇到個分別

奧運近高鐵站，多大陸人住，你話藍唔藍？
行多兩步就係新油麻地警署，好難走

咪點人去Barbour green, 嗰頭無車

正解

唔明點解唔拆九龍站 咁多有錢丈陸人 起碼拆左elements先

佢真係好好

入境督察阿，唔係popo
佢老婆係miss ，日日唱衰popo

天橋同大路係危險，偏偏奧運最多
隔離係海已經冇咗一邊逃生路線
佢一封櫻桃街你已經好難出到塘尾道，除非你入到大角咀
hkcc對落係新狗屋，向嗰邊行係送死
出油麻地一係行近狗屋一係經登打士街天橋
所以佢一封櫻桃街+奧運站+登打士街天橋你就得返大角咀方向逃生，唔係街坊邊走到

屯門碼頭都係
成班廢佬藍絲 佢有佢生存 我地有我地坑爭
721 831 101 1111

我都有bno呀 好撚威？

真 cc對落已經重狗 講多冇謂

頂我睇錯sorry
有良心嘅人要好好保護

富榮有部份係居屋 公屋都幾大

旺角西開埠都鍾港武，地區工作太深入，富榮救唔到㗎啦

仲有一（兩）街之隔嘅海麗邨
同埋隔開美孚果個曼克頓山

但係美孚街坊之前都幾勁喎

係搞都唔會去大角咀同奧運搞啦 走又走唔到

隔離就旺角 不如去旺角搞

利申：住嗰頭

巴打係咪確實南昌公園空地會起政府合署？因爲之前有傳聞話起西九狗暑

富榮好似全部居屋，海富先係

因為交通太方便我唔建議大家黎

狗署唔係起好左啦咩
係coronation 隔離

係確實系狗屋呀？屌佢老母

你喊？

我愛德寶

海麗計埋個四小龍個邊架啦，仲有南昌都係咁

以為之前講1千萬居屋係個頭 sor..應該搞錯咗

層樓值錢，戶口有冇錢就睇人

答錯左，仆街

聽日繼續

大家住海富帝柏嘅記住記住要投比1號德寶呀 2號條友話係獨立其實係建制架！

你冇錯係富榮，不過好多街坊都住咗十年以上，以前唔係咁貴

大角咀邊處？

下晝經過大角咀間「大酒店」
旁邊車橋下面橋柱大多數仲任貼住「民主黨 賣香港」
有幾張大嘅海報文宣好似仲係 112 求援國際
近新九龍廣場過馬路位嘅大橋柱位基本上被人清咗好耐⋯

奧海城真係世外之地，中銀、建設銀行、華潤、360、美心西餅、美心香港地完好無缺

如果係旺角發完夢，上左天橋，入3期就安全好多

徳寶真係唔差 之前仲見佢攪爆旋陀螺比賽

細路仔又玩得開心
哇即刻加曬分

同民建聯垃圾鐘港武真係無得比

奧運區議員係邊個有冇人知

海麗防暴入過邨上埋報啦
搞唔掂

仲有海富商場美心MX同Itamomo

係真係果頭呀
不過9成都係起果陣買落
果陣先2百幾萬
而家千萬補返地價剩得幾多

多啲香港人死亡應該再開心啲

其實一睇就知，唔信就睇呢條link，我前排做咗少少research
[選戰] 第一屆連登區議會戰線 Part 1 情報收集

涂謹申

係，我懷疑封左d入閘機同埋售票機係拆左零件去補其他站，or扮吓嘢

民主黨賣香港上面有連豬
自己友狙擊泛民？

海富入面啲樓唔係全部公屋黎

果欄班仆街老黑全部深紅深藍，當正嗰度係自己獨立王國，所以做咩都唔割

之前人鏈已經有

根本成個奧海城都係垃圾
光復後必需拆撚哂改起公屋

海富停車場係全香港最貴租公屋停車場

有居屋，放過出黎賣

富柏個區議員黃到仆街
琴日仲送物資去中大

係呀
果邊日日都行過
完全平衡時空

慈雲山呢

無記錯嘅話
連豬係後來有人補貼上
原本係全部都係「民主黨 賣香港」

仲有九龍站千祈唔好搞
最多大6西同中環d濕9離地高層

開心

奧運有間人道機構紅十字會

我記得之前果欄火燭，蔓延得好快

不割

海富苑有一座係居屋

藍到仆街 奧海橋成日有人撕文宣
係得巴士站頂到
德寶頂住啊 要連任啊
btw 有冇人覺得富榮鐘港武個助理好mk 成日企在辦事處出面擺pose

助理個名係?

余德寶黃，但海富好多廢佬，深紅

同埋大角嘴果邊冇據點
唔係為打而打加嘛
本身條路都冇乜車行 你堵路又冇意思
條路係主要道路就話啫

最開心係打爛埋你屋企咁囉 有機會嘅

係！

宜快閃中資藍店
班廢老實企係度呆撚左
恐慌傳遍整個大角咀

富柏選區唔適宜發夢，但適合休息，發夢攰得滯可以過嚟回一回氣、換裝，公園有沖涼嘢

藍到黑
新香港人多
中囯游水客多

係呀 好幸福

放到去嗰邊就會知死

係，因為買得起奧海嘅全撚部大陸閪

勿自爆

利得街個到有間賣電話mon貼個啲嘅鋪頭仔，見過佢鋪免費派memo紙

好多大陸有錢人住

都看有無良心

講真圍得爐絕大部分都係街坊啦

好撚臭wo 呢兩日一入夜旺角tg 飄到呢邊

大角嘴會多啲 奧海呢邊真心冇

個度太偏，D人頂多係旺角撤退到呢度

富榮好多手足 之前都會10點鳩叫
而海富就多廢老 得後生係黃

奧海城真心咩都無lo
得返牛涮鍋同賞茶
唔通日日都食佢咩

之前見德寶搞好多大陸短線遊 以為佢係DAB

之前咪hkcc 嗰個講師陳偉強囉

大角嘴地理位置好危險喎，上面深水埗警署右邊旺角警署下邊油麻地警署左邊係海

一直都係

同感

所以我就會去大角嘴食黃店 唔係就旺角
藍店不了

小麗老母係咪hkcc

見到有人講大角咀有樣野想講
好多post話叫搞狗宿舍
福利街係千祈唔可以搞
因為入到黎內街係冇路走

有時趕時間
譚仔都要照殺

富榮好多手足 之前有個人10點落去公園巡邏式大叫

我除咗經過奧運站行去大角咀之外有兩個月冇喺奧海城食嘢，就算黃店都唔幫襯，因為最後都係益信和

港灣愈嚟愈多大陸人住，特別係後生嘅嚟香港做嘢
雖然keep住有人嗌，但都有人罵返轉頭
之前周同學悼念會都有百令人出席
大角嘴個fb grp好多黃嘅
但好多廢老都係事實，之前人鏈有人擲嘢落嚟，又有痴線佬成日喺大角咀道倒水（仲要唔認)
黃店都有千之味、那個、葱仔越南法包、回甘堂、走肉朋友、天糖鳥餃子店

咁我寧願食冇表態嘅店

好似係

冇記錯餃子店好似係消費民主

有時想飲珍奶先會係奧海城買
平時都係落葵廣幫襯黃店

嗰邊本身選擇唔多
日日食都厭

我見過啲阿叔阿嬸停低睇

有時會經過個度，好多大陸人，都見過有外國人~同埋大角咀個位有小小尷尬~行出小小就已經係太子旺角~

勁撚多支那人

帝峰・皇殿，勁撚多人講蝗話

唔少大陸白領租住
交通方便
樓又唔舊

奧海城國慶果陣出面貼哂國旗

仆街柒咗多謝指正

倒水好似上過東張西望

係呀柒頭三毛

少少啦
你如果爛埋我應該都會開心

滿意未？

走開啦五毛

個邊有兩座今年三月先啟用嘅政府合署

係街坊痴㗎

梗係唔係啦，隔離就係旺角太子咁近過晒去啦...你不如問下荔枝角南昌嗰啲，尤其係海麗邨

點解我好似完全無感覺咁

真心唔知 但次次經過都見到佢
男黎 金毛 賣倫敦金咁的衣著

btw 禁錯pw係咪冇機會入返去

係呀戇鳩仔

唔好去櫻街 好多cam

各位手足千祈唔好搞奧運站
嗰度有好多中產搭地鐵返工㗎

奧海城對出果條咩黎？

年輕個d都係深黃
平時10點鐘都會聽到人叫
不過好老實講真係黃既都出哂旺角啦
留係奧運做咩

唔係喎二期中銀ATM 被人爆過

無開心亦無唔開心

10點鳩叫左1-2星期就收左皮

成個奧海城都係大陸雞成功拍到香港老闆碼頭

將以前東莞二奶村移植咗係香港咁

btw 日出康城都係 出曬名二奶村

我係嗰頭住都出mk打online game啦 行條橋就到亞皆老街

全撚部大陸有錢新移民，你話呢

樓上住果 d 全部大陸人
由奧海城一路落到去圓方都係
當然地價係無得比

熱烈歡迎set重rb入黎
有個兩巴士總站

大把係香港做野既大陸人住個到個陣遊行有經樓下啲大陸同事話要扔尿落去又影相又呢樣個樣

未打撚死你同你全家唔開心

上次班友入去商場唱國歌
又一大班返工中產港豬
知咩料啦

係
你瞓撚醒未

有次九龍站東涌站青衣都關站，商場唔開周圍打緊
係奧海城好似平行時空

奧運一係離地中產，一係廢老深藍
得少部分黃

奧運站都冇穿冇爛

去到港灣豪庭果邊

多廢佬，不過冇咩攻擊力，退休既廢佬生活
好多文宣， 間唔中都有人播片屌黑警
行申大角咀人

原來爆左, 十月尾去都未有事

前幾日先爆

好啊 理性啲講

有啲嘢外表係好地地 其實內裏根本腐爛不堪
商場豪宅 無倫咁奢華 但係政府嘅管治根本就係民主大倒退 更加唔洗遑論改善貧富懸殊 樓價 哩類型民生議題

鋪頭 設施可以重建
如果你只係想要粉飾太平嘅生活
完全唔明白香港長遠需要改變 需要重新發展
咁唔好意思 我諗你係未跟得上真香港人嘅智慧

九巴總站連儂好高質喎 都有人會停低睇

入完之後彈返出去

出太多免疫咗？

呢個真心我寧願屋企食個麵都好 唔食藍店

藍就不了
食完消化唔到呀

千祈吾好入福利街，入左冇路出

淨係知多大陸人但未聽過係二奶村

重有間診所係8月5號罷工

旺角tg啱啱又吹咗陣味嚟富榮

好多有錢新移民，內地開工廠中產居住，平時游水會聽到很多內地普通話。所以真係偏紅

朋友講比我知

仆街我真係完全feel唔到

行去海皮仲有個西九政府合署，完全無人識

海富藍
柏景淺黃中立
大同藍
港灣黃中立

星期一破左處

茶記d癈老癈中同垃圾dc9多撚到仆街

奥運區議員好似係涂謹申?

但奧運選區係一期維港灣嗰邊，富榮自己一個選區，海富柏景帝柏一個選區

真係好難頂

富榮果間壹海城系黃，之前食野聽到老細話撐學生撐到底。岩岩佢睇新聞都講：哇，琴晚咁多人傷，1歲到81歲都有，D差佬真系癲左

果欄呢D廢地方一早應該夷平佢啦，成班老黑以為自己大晒，啲狗又做唔到嘢

不知幾鬼想

又少個acc用

我深黃㗎

一個post成班街坊上曬水

每個星期六都會喺43m站出面見到佢

有無人有大角咀telegram
屋企有兩隻貓，人出左去發夢
驚有狗射tg
主人緊要

係大陸人區

果邊好多大陸人

絕對係

涂謹申連任有難度

那裡好多支那人透過買香港樓計劃拿到香港身分證

識幾檔欄人係黄，不過當然有藍，所以都唔感出聲廢事得罪人

係好大濟，會比政府收地，好慘 所以一定會有憎政府的

果欄係香港文化一陪份，要保育，唔好比政府收返

無留意到添

油麻地個民主派女候選人胡穗珊好似幾好，撞到兩次見佢出去睇彌敦道打仗